屌你老母ms, windows個更新同linux真係無撚得比

屌你老母，windows更新永遠係0%既，我完全唔知佢做緊乜，係咪真係更新緊

再睇下arch linux, 寫得幾撚清晰，起碼我真係知你更新緊，唔會半日都0%

依家直接剷走個windows算，谷鳩氣，我真係wannacry啦

巴打個linux 好靚

貓叉哥, 得你先駕馭到

arch 係正既
用左4年

巴打點整到咁既樣
裝都好煩

從來裝完Linux，只需用15分鐘，執行一次yum -y update , 就會更新到最新版本，一次就攪掂，唔使好似windows咁更新幾十百次，reboot幾十百次，更新到2046

點煩法 ?

我見其它既都係燒係usb 再install
岩岩跟住youtube整要用cmd 係咁set 野
我又搵唔到個boot 係邊
考完試先再研究

裝完arch linux裝返個gnome咋嘛